Westaway was de naam van de oprichter van het bedrijf, maar dat is het wel echt beheerd door Miss Stoper.
Ze zit in haar eigen kleine kantoor, en de dames die werk zoeken, wachten in een voorkamer, en worden vervolgens één voor één getoond wanneer ze haar grootboeken raadpleegt en ziet of ze iets heeft dat bij hen past.
"Nou, toen ik vorige week belde, werd ik naar het kleine kantoor gebracht zoals gewoonlijk, maar ik merkte dat Miss Stoper niet alleen was.
A wonderbaarlijk stout man met een erg lachende gezicht en een grote zware kin die in vouw naar beneden rolde en op zijn keel zat haar elleboog met een bril op zijn neus, er erg uitziend ernstig bij de dames die binnenkwamen.
Toen ik binnenkwam gaf hij nogal een spring in zijn stoel en wendde zich snel naar Miss Stoper.
